唐浩：董建華的中美交流基金會，在過去10年多次宴請美國主流媒體，哩啲媒體超級反侵

AP AFP都有